<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:background="@color/off"
    android:orientation="vertical"
    android:padding="16dp">

    <View
        android:layout_width="40dp"
        android:layout_height="4dp"
        android:layout_gravity="center"
        android:background="@color/brown"
        android:layout_marginBottom="16dp" />

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="horizontal"
        android:gravity="center_vertical"
        android:layout_marginBottom="16dp">

        <ImageView
            android:id="@+id/fruit_icon"
            android:layout_width="100dp"
            android:layout_height="100dp"
            android:layout_marginEnd="16dp"
            android:src="@drawable/ic_info" />

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textColor="@color/brown"
            android:text="O que é o Busca Fruta?"
            android:textSize="20sp"
            android:textStyle="bold"/>
    </LinearLayout>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textColor="@color/brown"
            android:paddingTop="8dp"
            android:text="Este aplicativo permite que você encontre árvores de frutas ao seu redor.\n\nAo se aproximar de uma árvore, você receberá notificações sobre os tipos de frutas disponíveis. Com uma interface simples e intuitiva, você pode explorar diferentes frutas, conhecer suas épocas de colheita e os benefícios que cada uma oferece.\n\nEle conecta você com a sua cidade, trazendo um olhar diferente para a rotina corrida. Ao buscar árvores de frutas que muitas vezes passam despercebidas, você pode colher frutas e redescobrir a natureza que está presente em sua vida diária.\n\nÉ uma oportunidade de reconectar-se com o meio ambiente e apreciar a beleza ao seu redor. Desperte o explorador que existe em você, revitalize suas caminhadas e experimente a alegria de descobrir a natureza oculta na sua própria cidade.\n\nCom BuscaFruta, cada árvore é um convite à aventura e à saúde. Prepare-se para colher mais do que apenas frutas; colecione memórias e momentos que enriquecerão sua vida!\n\nE não para por aí! BuscaFruta também tem uma versão otimizada para smartwatches, permitindo que você descubra árvores frutíferas mesmo sem estar com o celular nas mãos. Com notificações discretas no seu pulso, você poderá explorar sua cidade de maneira mais dinâmica e prática, enquanto se mantém atento ao ambiente ao seu redor.\n\nÉ uma experiência verdadeiramente hands-free, perfeita para quem gosta de se aventurar enquanto caminha, corre ou anda de bicicleta. Este aplicativo não apenas conecta você às frutas da sua região, mas também o convida a se reconectar com a natureza.\n\nEm um mundo onde a correria muitas vezes nos faz passar despercebidos, BuscaFruta é uma oportunidade de desacelerar, colher frutas frescas e apreciar a beleza da vida natural que nos cerca."/>
    </ScrollView>
</LinearLayout>
