<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:background="@color/off"
    android:orientation="vertical"
    android:padding="16dp">

    <View
        android:layout_width="40dp"
        android:layout_height="4dp"
        android:layout_gravity="center"
        android:layout_marginBottom="16dp"
        android:background="@color/brown" />

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginBottom="16dp"
        android:gravity="center_vertical"
        android:orientation="horizontal">

        <ImageView
            android:id="@+id/fruit_icon"
            android:layout_width="100dp"
            android:layout_height="100dp"
            android:layout_marginEnd="16dp"
            android:src="@drawable/ic_tech" />

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Informações técnicas"
            android:textColor="@color/brown"
            android:textSize="20sp"
            android:textStyle="bold" />
    </LinearLayout>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:paddingTop="8dp"
            android:textColor="@color/brown"
            android:text="O aplicativo BuscaFruta permite que os usuários localizem árvores frutíferas em um mapa interativo, utilizando a API do Google Maps. O app é projetado para filtrar e exibir as localizações de diferentes tipos de frutas, ajudando os usuários a encontrar rapidamente o que procuram. Além disso, o aplicativo utiliza geofencing para enviar notificações relevantes ao usuário.\n\nFuncionalidades Principais:\nVisualização de Mapa: Os usuários podem visualizar a localização das árvores frutíferas em um mapa interativo.\nFiltragem de Frutas: O usuário pode filtrar as árvores de frutas por nome, e a lista é atualizada dinamicamente.\nGeofencing: O aplicativo implementa geofences para monitorar a proximidade das frutas e enviar notificações quando o usuário se aproxima delas.\nPermissões: O app gerencia as permissões de localização e notificações, garantindo que o usuário tenha controle sobre os dados acessados.\n\nAspectos Técnicos e Estrutura:\nArquitetura: O app segue o padrão Clean Architecture, separando a lógica de apresentação, domínio e dados, o que facilita a manutenção e testabilidade do código.\nPadrão MVVM: O aplicativo utiliza o padrão MVVM, permitindo uma separação clara entre a lógica de negócios e a interface do usuário.\nViewModel: Utiliza o padrão ViewState com o ViewModel do Android, garantindo que o estado da interface do usuário seja mantido durante as mudanças de configuração.\nCoroutines e Flow: O uso de Coroutines e Flow permite a manipulação assíncrona dos dados, proporcionando uma experiência de usuário mais responsiva e fluida.\nUnit Tests: O app inclui testes unitários para o FruitTreeViewModel, assegurando que a lógica de filtragem e o estado inicial estejam funcionando conforme o esperado. Os testes utilizam a biblioteca JUnit e kotlinx.coroutines para simular comportamentos assíncronos.\nPrincípios de Clean Code: O código é estruturado seguindo as práticas do Clean Code, com ênfase na legibilidade e manutenibilidade. Os nomes de variáveis e métodos são descritivos, e a lógica é dividida em funções menores e coesas.\n\nConclusão:\nO BuscaFruta é um aplicativo bem estruturado e testado, que utiliza boas práticas de desenvolvimento para oferecer uma experiência rica e interativa aos usuários. A arquitetura e os padrões adotados facilitam a expansão e manutenção do aplicativo, enquanto os testes garantem a integridade da lógica implementada." />
    </ScrollView>
</LinearLayout>
