<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:background="@color/off"
    android:orientation="vertical"
    android:padding="16dp">

    <View
        android:layout_width="40dp"
        android:layout_height="4dp"
        android:layout_gravity="center"
        android:background="@color/brown"
        android:layout_marginBottom="16dp" />

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="horizontal"
        android:gravity="center_vertical"
        android:layout_marginBottom="16dp">

        <ImageView
            android:id="@+id/fruit_icon"
            android:layout_width="100dp"
            android:layout_height="100dp"
            android:layout_marginEnd="16dp"
            android:src="@drawable/ic_info" />

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textColor="@color/brown"
            android:text="O que é o Busca Fruta?"
            android:textSize="20sp"
            android:textStyle="bold"/>
    </LinearLayout>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textColor="@color/brown"
            android:paddingTop="8dp"
            android:text="O BuscaFruta é um aplicativo que ajuda você a encontrar árvores frutíferas em sua cidade. De maneira simples e intuitiva, o app permite explorar locais com árvores que produzem frutas frescas e deliciosas.\n\nAo se aproximar de uma dessas árvores, você será notificado sobre a fruta que está por perto. Você poderá ver detalhes sobre as frutas, como a época de colheita e seus benefícios para a saúde.\n\nO BuscaFruta transforma suas caminhadas e passeios em verdadeiras explorações urbanas. Além de ajudar você a descobrir árvores frutíferas, ele te incentiva a se reconectar com a natureza, seja sozinho ou com amigos e família.\n\nCom o BuscaFruta, cada passeio é uma oportunidade de descobrir algo novo. Você pode ver no mapa todas as árvores ao seu redor e selecionar suas frutas favoritas para encontrar rapidamente o que procura.\n\nO aplicativo também tem uma versão otimizada para smartwatches, tornando sua experiência ainda mais prática. Você receberá notificações diretamente no seu pulso, podendo continuar suas atividades sem interrupções, enquanto o app cuida de avisá-lo quando estiver próximo de uma árvore frutífera.\n\nO BuscaFruta não é apenas um aplicativo, mas um convite para redescobrir sua cidade. Encontre frutas frescas, explore novas rotas e celebre a natureza ao seu redor com facilidade e diversão. Aproveite as pequenas surpresas que estão espalhadas por onde você menos espera!" />
    </ScrollView>
</LinearLayout>
